梁詠琪炮製比卡超蛋糕慶生 小朋友超開心

梁詠琪（GiGi）今日42歲生日，她在社交平台貼上炮製生日蛋糕及慶生照，留言：「今天與經理人的小孩一起慶祝生日，這次給小孩子做了一個比卡超蛋糕，很有滿足感！從來沒有玩過pokemon的我，第一次感覺自己和比卡超那麼近！」

除了經理人的小孩開心外，GiGi的3歲女兒Sofia都很好奇，走上前指著比卡超的臉蛋。網民就幾乎不相信是她造的，大讚「超勁」！

西班牙籍老公Sergio個西班牙籍香港老婆Sergigi

隻比卡超好似打開對腳等俾人屌咁

駱駝咁

居然唔係寫寶可夢同皮卡丘 好感動